林鄭去信各國領使 投訴各國對港封關的做法「不合理、無根據」

話說中國武漢肺炎肆虐、港人擔心香港被各國封關之際，林鄭幾日前其實去信各國領使，投訴各國對港封關的做法「不合理、無根據」（unjustified and unwarranted），又話香港醫療系統世界一流，叫各國不用擔心。

雖則林鄭一番自我吹噓，外國人自然心裡有譜。好似今日彭博就有篇文，直言香港已經有「失敗國家」徵兆，批評港府拒絕回應反送中訴求，處理疫情進退失據，反映政府無力保護公民及提供基本服務，政權合法性亦經常受到質疑。

作者甚至坦言，沙士一役後，港府到宜家連保障口罩或有效隔離措施都無，搞到市民要盲搶貨，其混亂程度，與自己採訪過嘅非洲及前蘇聯國家無異，認為一切問題不在香港醫療系統，而係林鄭本身。

作者最後講到好白，話外國人嚟香港，除咗要睇資本自由流動、可靠法律體系，仲要睇外國專才能否安全地旅行及工作，質疑經此一役，香港係咪仲有能力充當金融中心。

你以為得一個專欄作家咁稔？錯，篇文一出，多名緊貼香港發展的外媒記者紛紛Retweet 表示認同。當香港繼續不對大陸封關，搞到社區大爆發，外國人自然會稔清楚，日後能否在香港「安全地旅行及工作」，淪為另一大陸城市只是一步之遙。

============
💰支持眾志

Source:

彭博部分內容翻譯：

Marques直指，今次問題根源並不在於疫情或是香港醫療系統，而是特首林鄭月娥管理不善，政府已失去合法性及社會資本，導致市民根本不相信政府會為人民謀福祉。

立場：

其實肺炎下 唔能夠出黎集會遊行示威

大家仲可以鋪排下普選工作

大慨6月，7月港共政府同美國好似會有行動

取決於大家，好牌機會

林奠=謝師宴毒撚

文宣，國際戰線，黃色經濟圈，狙擊tvb，仲有大把嘢做

你咪繼續喺度吠囉
你處理呢單發炎處理得有幾咁垃圾
全世界都望到㗎
收皮啦7婆

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

屌 自己臭仲去投訴

單挑各國力戰群雄。。。香港人唔配有個咁打得嘅特首

辭職落台啦屌你老母

你有你投訴，繼續話人誤解，人地都唔理你

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

自殘都要做
推到全世界封香港關
香港一日唔封世界關一日都大量人湧

最近都係見位就貼，be water

佢都係為中共做⋯⋯真係為香港人就封咗關啦⋯⋯

我代各國覆喇：你支那香港有毒呀屌你老母你唔幫手封住啲支那人而家走黎屌我封你？你傻撚左呀柒婆！落地獄啦你！

跪求大媽沙解答
一個地方 如果去到連健康都保障唔到

D國際投資者仲會唔會黎定仲貪你香港有寶

乜投訴有用既咩
屌你老味我地投訴黑警 黑警未又係唔撚show我地
人地彩你都on99呀林奠

已經唔係奶共問題咁簡單
呢條八婆似真心膠喎屌

呢個明顯係外交事務，係中央負責，柒婆咁做越權wor

柒到去小熊維尼到。小維仲會唔會同佢扑嘢呀

一個高分低能既人

邊有人會理佢
大陸市長都不如

【香港現況】點同朋友解釋你既「政府」唔係真係你政府

真係，撈埋外交

沙士一役後，港府到宜家連保障口罩或有效隔離措施都無

過左17年都學唔到野

習近平N豬奶可以食屎喇, 呢鑊.

支那人想經香港出去播毒？而家封柒你呀！落地獄啦！

林鄭算唔算係國際小丑？

留俾英法兩個接收，呢兩個垃圾國家

外國領事：你邊位呀

佢出信係想幫老細走路姐⋯⋯

呢d外交
佢係咪越緊權

點解林奠咁冇用😓都做到香港特首啊

搵個議員截住佢做乜鳩啲戇鳩野囉

八國聯軍

林奠：全宇宙都錯哂（包括埋外星人） 我岩哂
真係服撚左佢

你唔封中國, 人地咪封你, 好正常

真係唔知呢條柒婆係到做緊乜....

我彩你都有味

乜你又有外交權咩

原來佢平時就係做呢啲野，唔怪得知買唔到口罩啦

惡過狗
同送中條例嗰陣處理方法一樣

佢仲係覺得自己岩

做乜對別國內政說三道四？人哋為保障自己國民健康生命財產關你乜事？

人地有眼睇
佢寫幾多信都冇用

因管理不善...........

而家仲去屌人

咁L得閒,去source口罩啦

香港慈禧

領使 : 請別對本國內政 指指點點

幾時閱兵？

佢有外交權？

大慨6月，7月港共政府同美國好似會有行動

可唔可以講解多少少係D咩

將一個國際城市搞爛到變failed state

同返送中一樣

之前送中
啲領使搵佢抗議
佢又一副咩野嘴臉？

佢自己痴就好啦
人哋唔係傻㗎

香港真係冇咗金融中心地位就好笑囉
到時真係正宗攬炒返中国

佢真係痴撚左線
當自己邊個

點解咁撚鐘意干預人地國家既政策
自己果啲都搞唔掂

咁既情況招標仲價低者得
唔想買咪直接講囉

佢可唔可以唔好咁無恥

自己屋企爆屎渠屌人地閂門唔俾人入去避

又干預人地國家事務

香港不得干預別國內政

以為自己邊撚個

黐撚線，得閒做呢d野都唔去搵口罩，我真係相信佢有病了

潑婦又四週罵街

笑撚死

佢以為自己世界一姐
維尼都未出聲
國與國之間既事務你一個特區首長有乜資格出聲
鬼唔望維尼見條柒婆喧奔奪主，捉佢去武漢抗疫

各國領使：

你自己唔封又唔畀人封

與中共冇差別

CHECK下個腦啦 不合理

啲領事地位仲高過條柒婆

攬炒之母

佢都幾撚好笑

呢條友

佢真係戇撚鳩

廁紙又買唔到
又唔識用八達通

期待現代版八國聯軍

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

柒婆不嬲都係得自己一個啱哂，其他人做乜都不合理、無根據、不合法

擺明係見大陸屌緊外國唔比中國人入境 諗住跟大佬做野實冇死 自己又去屌埋一份啦
地方政府唔經外交部 自己直接去回應其他國家 有冇常識架佢

向美利堅宣戰
向英吉利宣戰
向德意利宣戰.....

人地第三世界真係無資源先收唔到科
香港作為世界一線城市
人才資源應有盡有
咁靚嘅牌都可以俾林鄭玩爛
其實係好撚叻

無心做不如退位算啦，浪費自己浪費香港人既時間，宜家仲同各國投訴，唔通當全世界都係錯？

多得林鄭反送中一直以嚟係咁講大話搞到公信力無曬 呢鑊真係即刻迴力標

下一個都係一樣

咁惡，唔賣畀你

我係同盟國實會叫埋隔離果 d 封多 d

777: Hong Kong is not China

外國係堅守一國中國原則, HK is part of China, 你開心啦

奶共報都咁講

我都係睇新聞

美國係佢立左既香港條件檢討
港共會搞23條

其實即使時間唔明確
準備功夫都有利無害

敵疲我打

點解香港外交事務佢可以出咁多聲

一個打全世界

搵gphone去18國遊說佢地封香港關

我要攬炒

淪為另一大陸城市

香港偽政府最終目標

又干涉人地國家內政

好打得

慈禧返生

好撚癲

收撚皮啦柒婆

human rights acts 限定立法半年後要制裁對香港民主有損害嘅人

干預他國內政

基本法唔係授予中國人自由出入人地國家架咩？

我個名

屌依家全世界都睇穿你當香港轉駁點啦

我朝二百數年，深仁厚澤，凡遠人來中國者，列祖列宗罔不待以懷柔。迨道光、咸豐年間，俯准彼等互市，並乞在我國傳教；朝廷以其勸人為善，勉允所請，初亦就我範圍，遵我約束。詎三十年來，恃我國仁厚，一意拊循，彼乃益肆梟張，欺臨我國家，侵佔我土地，蹂躪我人民，勒索我財物。朝廷稍加遷就，彼等負其兇橫，日甚一日，無所不至。小則欺壓平民，大則侮慢神聖。我國赤子，仇怨鬱結，人人慾得而甘心。此義勇焚毀教堂、屠殺教民所由來也。朝廷仍不肯開釁，如前保護者，恐傷吾人民耳。故一再降旨申禁，保衛使館，加恤教民。故前日有「拳民、教民皆吾赤子」之諭，原為民教，解釋夙嫌。朝廷柔服遠人，至矣盡矣！然彼等不知感激，反肆要挾。昨日公然有社士蘭照會，令我退出大沽口炮台，歸彼看管，否則以力襲取。危詞恫嚇，意在肆其猖獗，震動畿輔。

平日交鄰之道，我未嘗失禮於彼，彼自稱教化之國，乃無禮橫行，專肆兵監器利，自取決裂如此乎。朕臨御將三十年，待百姓如子孫，百姓亦戴朕如天帝。況慈聖中興宇宙，恩德所被，浹髓淪肌，祖宗憑依，神祇感格。人人忠憤，曠代無所。朕今涕泣以告先廟，抗慨以示師徒，與其苟且圖存，貽羞萬古，孰若大張撻伐，一決雌雄。連日召見大小臣工，詢謀僉同。近畿及山東等省義兵，同日不期而集者，不下數十萬人。下至五尺童子，亦能執干戈以衛社稷。

彼仗詐謀，我恃天理；彼憑悍力，我恃人心。無論我國忠信甲冑，禮義干櫓，人人敢死，即土地廣有二十餘省，人民多至四百餘兆，何難減比凶焰，張我國威。其有同仇敵愾，陷陣衝鋒，抑或仗義捐資，幫助儴項，朝廷不惜破格懋賞，獎勵忠勛。苟其自外生成，臨陣退縮，甘心從逆，竟作漢奸，朕即刻嚴誅，絕無寬貸。爾普天臣庶，其各懷忠義之心，共泄神人之憤，朕實有厚望焉！

原文網址：

癲婆

夠la,你自己係香港柒就算la, 總要向各國表明自己係柒………你夠未丫？diu

呢個女人真係好閪煩

考第一

戇鳩唔係扮

無外交權嘅突手吠咩

白撚痴
我已經分唔到佢真心膠定假膠

自己攞黎柒

佢唔落台先好

攬炒埋香港, 睇下支共仲點樣兌換外匯

好打得
佢憑咩寫信俾各國領事
呢啲係外交工作係由中央負責
做埋中央嗰份
好大膽

cls

7婆娘， 你唔全面封關，人地封你係 非常合理 非常有根據。

唔係你屌2野人地就開關， 你要人地開關，香港必須全面封關，包括大陸嘅轉機。

無人想理你啊，臭雞

香港仲要比呢個精神病癲婆管幾耐

港共政府收皮啦

一個市長？敢說3道四憑咩 搵你呀頭同人講喇

比女人做領袖真係慘過死

呢樣真，只有佢先可以團結香港人

推

全班第一

當香港政府唔能夠保障到肺炎擴散咁樣其他國家咪自己行動, 肺炎擴散導致本國經濟或人命損失邊個負責對港封關先係對自己國民負責任嘅表現咁撚簡單道理都唔撚明

你唔封關咪人地封你關囉
講到人地杯你咁

睇完沈旭暉篇文 真心覺得佢覺得自己好撚勁 保皇，商界，民主乜都唔聽...

on9

唔知啦 不過我中撚左肺炎
一定會第一個搞死啲popo同淋病
國際金融地位？我唔介意
白手套？ 搞臭你抽唔到水等死就最好

on9
比你傳染哂全世界攬炒先合理？

曾蔭權：我剩係搵菲律賓
林鄭：我搵晒所有國家

who?

當香港人 都極力企硬要 全面封關 嚴厲檢疫入境人士

但林鄭就對各國領事內政 說三道四
林鄭一意孤行 未有事前咨詢 公開計劃 對民居附近設置隔離設施

就係一個好例子去宣傳
港共政府零公信 零管治能力 靠[ 暴力 ]打壓反對聲音
港人普選勢在必行

Cls

CLS

今次真係who

條友真係short

大家要打文宣戰呀，開左Twitter 未？

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

爆撚到咁仲話人地做法唔岩
處理下你機場個禁區班大陸狗啦

因為大家都唔信 Wuhan Health Organization

癲閪黎架喎

全球都錯(唔計中国)，得自己啱

前有藍絲被世界unfriend左
今有林奠被世界串到一棟都無
然而佢倆死了都要愛，依然不會反省

見識外國人的要緊了？

那就不要逼香港人舐支那的屎窟了。

條友真係好on9

即係國際做啱咗
越多國家封香港
我哋贏面就越大

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

同 WHO 鬥 on9
都慢過人

基本法第一條
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

一國大於兩制

同大陸係一家人，唔應該封關。

咁外國唔封你關封邊個關啊。

你唔封關，人地就封你啦

好唔好意思啊屌你老母柒婆 那兒來的自信

舌戰群儒現代版
真係打得

某程度睇唔單只係777，基本上親支那嘅國家都奶野，新加坡，日本，泡菜，係今次嘅應對上面都好有問題，只係得台灣做得好。

抽象睇，係支那價值觀同西方價值觀係東方社會上嘅一場較量

人地將自己人民整體福祉放係第一位, 而唔係保住特權級級咁簡單

佢真係好撚弱智

推動普選之母

又做埋外交既工作
仲唔係越權？？

又話中港融合，咁融合咗咪同大陸一齊封關囉。

對外就係威係勢, 對住中共就衰過奴才

傻鳩
人地啋你有味啦
十足十啲八婆俾人排就想圍爐取暖
同班狗真係天生一對

宣戰吧新世紀八國聯軍打香港

佢仲係覺得自己好打得 話說點解無人喺立法會讀聖經俾佢聽 佢係天主教徒呀嘛 上帝要撳低傲慢嘅人 抬舉謙卑嘅人

柒婆係咪唔記得自己無外交權

好撚失禮好醜
影衰香港人

7少陣好唔好。。。。。

作為一個香港人
不單止唔怪外國封香港人
更覺得應該全世界都封香港
自己衰好，唔好累人累物

區區一個市長

粗暴干涉其他國家內政

真有精神病

點解外國人睇野重比果D藍紅人更清楚呢

個撚個當你傻閪咋

睇吓自己個機場，仲叫人唔封你？

干預別國內政

up

收到信既人應該都係咁既反應

侮辱左小丑
希望有一日google search "bitch" 會出現林鄭

777: 錯的是世界

仲有人睬呢條最高人工嘅官垃圾?

外交事務好似係你上面嗰位老闆負責㗎喎，跟據基本法...

得閒寫信唔得閒買口罩比香港人

Push

小小市政府出信屌7人

總之我冇錯

你地全部錯

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

佢以為自己乜水

慈禧

有立場美術部嘅風格

封左人地先咪唔怕比人封LO

怕左D病毒封關都唔得? 好大既官威

連愛心都冇喇 反送中受傷，自殺死左咁多人問都冇問過家屬 今次疫症冇實際野做過幫前線，多謝前線... 去關口麵逗留5分鐘走 痴撚線

收皮啦林匪月蛾

好打得既林鄭
年年考第一既林鄭

要打國際線了

堵截林鄭一切荒謬行政，是全港人民的嬴盡權益！

不按基本法、不經民選的香港“特首”林鄭，在全港人民奮起的反修例運動以來。製造警暴、喬裝燒砸、潑墨扯旗、栽贓反咬、與民為敵，將香港塗炭超過8個月+。
在大陸人禍瘟疫來臨，繼續倒行逆施，據不關閉口岸，荒謬到自己不戴口罩也不許人民口罩。卻準備在港九到處設立隔離區，報復90%反對她的港人，這隻 畜牲已經瘋狂到無以復加。
全港人民不論男女老幼，完全有必要抵制這禍港者的一切政令，即逢林鄭必反，堅持對抗直到這個荒謬無恥政府滅亡！

季羨林基金會曾主席2020年2月9日

推！！

口罩都就快用撚完啦，仲喺度死雞撐飯蓋

呢個臭閪唔死都冇用

真係好撚打得香港人唔配有林鄭

無根據都講得出口食藥未？

上年好多人傳3月換走佢
依家睇又唔似

都已人神共憤

怨聲四起嘅香港，而家習近平根本冇時間理

Z

監警會個所謂報告直情冇咗咁

屌 點解佢可以咁撚弱智

原來佢真係傻，唔係扮架喎
成日出黎講下d語言藝術，扮下做左野，就覺得可以呃到全世界
出信9up幾句就覺得人地會信⋯
7婆真係痴能左線

柒婆只有口交權

港版慈禧

，

根本就係！
總之大家點都要不被捕！

呢條臭閪真係痴撚線，同中共啲語氣係一樣

真係要比佢繼續做
係得佢先可以做到咁難堪

全盛時期，呢條臭閪可以有幾撚On9？

柒婆真係痴撚線

儲定美金等攬炒

擺明維尼豬叫佢唔好搞到香港俾人封晒大陸走資路徑啦

Chief Executive of a Failed state

佢真係有反社會人格
智障

市民既不滿佢米又米當聽狗吠

封得好，好合理，有根有據

重啟十點鐘鳩叫抗爭行動

很此post負評之多及不尋常來看

似乎觀正中紅心 係港共及中共所害怕

咁多地方都封你就咁多地方都唔啱
得林奠你冇錯俾人誤解

堆

可能係負皮777

你老幾呀？傻閪

呢個時候仲得閒去辣咁多國際火頭，正瘋婦
香港真係出完個7月14鬼王689，再整隻邪婦777，真邪門，想好都難

屌，咪撚衝出嚟柒啦，仲衰唔夠咩屌你老母

她是誰,不只是個市長嗎,不知醜

願意做中共嘅走狗都唔願做人......內地都開始四分五烮，跟埋中共下台啦⋯⋯

封你又話封你 唔封又話人支持港獨

你仲做緊特首夠唔合理啦

潑婦罵街

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

對港封關 佢先有行動
大家知點做啦

twitter手足冇左好多

大家太關注肺炎

well say

其實佢係咪戇鳩

香港敗係777手上
呢個污名會寫入歷史

區區市長
用投訴方式干預外國內政
算唔算越權?

你估人地係小粉紅咩你寫幾隻字就信
咁多屆特首條柒婆真係第一個遺臭萬年

林鄭send信有鬼用，就算唔計Twitter 文宣戰，你柒婆自己都無哂credibility 啦

全部人㩒入條link到比立場賺hit rate!!

on9，妳唔封人就人封妳，究竟妳識唔識架

Twitter bot無人用

正宗潑婦罵街

取消香港特別地位 攬炒
你未用深圳 澳門取代香港

係咪支那共慘狗走唔撚到去外國
怪閪晒柒婆
依家比雜種屌啊
所以林奠即刻出黎吠

柒婆又助攻

外國要打香港就要香港先起火

我地要搵人去信番各領使，話俾佢哋聽佢地冇做錯

唔單止保障到佢地國民，同時亦係保障咗香港既聲譽，香港人支持佢地

有人有template，我都願意寄信支持

人地評級機構咪就係睇呢D, 仲有你估黑警做到咁痴線真係冇成本? 曱甴聰仲叫睇住個勢嚟痴線, 曱甴強真係當左自己皇帝, 放任下面班曱甴仔, 成班直頭癲9晒, 呢方面比評級機構扣晒分, 兩單野全世界都睇住, 再降多級冇難度

屌 以為老納開post

香港封左關，咪唔會被人封囉

咁多野可以做唔做 有時間出封信屌人封關

佢真係以為全世界係低能

佢越講就應該越擔心

失敗國家 仲好意思出黎嘈

好心佢啦 犯眾憎

其實封左香港唔係壞事 好過d人周圍走

香港咁多新移民 同中國咁親密 出事機會高

而且 如果出面 爆起上黎 變相保護返香港人

睇下果邊 玻佬 爆緊la

傻西月蛾

大佬呀, 你唔好咁痴線得唔得呀?

究竟點樣比錢拎個第二番黎
想學 想做生意
出貓特工隊?

香港唔封關咪外國封香港關囉，咁都要問？

唔好再出醜啦林鄭

Thanks Bro. We all think like that.

香港係害死全世界呀屌

香港人的面都被佢丟清

真係好羞怪 唉 香港人俾佢影衰曬

封唔封關係人哋國家嘅內政 你條柒婆有咩資格出聲

兩盒

推
重要

支持全球對香港封関！
否則只有全人類滅絕一個結局

全世界都錯 得佢一個人岩

寫投訴信呀？
你個人有病，人地唔比你去，你寫信投訴人地？

比我都封你啦 戇撚鳩

面就人哋比 架就自己丟

勁啊一個小城市特首屌哂各國元首係錯

根本係中共控制之下 香港都要當中共一部分咁打

上年送中又係咁樣逐個領事館解釋，勁樣衰

嘩越權跳過口交部

真係好撚核突
怪就怪你支那輸出革命啦屌你老母

pusb

林鄭一手造成
賴得邊個

呢條臭閪真係痴撚線

你自己on9又要人陪你on9?

人地就係唔信你同共產黨啊！

勾車

我封你關使撚比面你條7婆呀，on撚9

柒婆係要柒出國際

On9

Dear puppet Lam, unlike you, we need to answer to our people.

八婆
地獄都唔想收你一家人
下世做狗都益左你兩個仔

又發功

無槍無炮，囉囉唆唆

台灣醫療家下被評為世界第一哇，WHO越打佢越勁

我諗應該唔會係投訴，係訴求咋掛
一個特區憑咩屌鳩人地國家？
不過以林奠性格又有可能

屌你沙士一役冇吸取教訓，仲變本加厲
你仆街死啦林奠
唔撚係有場運動？一車車自遊行落嚟，我怕你真係死鳩咗喇

林鄭利用武肺干預主權國家內政。

佢憑乜嘢出信比各國領使，外交唔係佢管，跟本越權同破壞基本法。

同支那接軌了

TWITTER LINK
PIN THIS PLS

呢個都值得聽吓，唔封關原來係情報問題.....

幾時到你條垃圾出聲 叫你大佬雜總出黎傾啦 成班生化人

佢都係做嗰樣比共產黨話比佢聽我有做野姐
撚有人理條柒頭咩

好大既官威

外交關佢撚事？

人地要封就封架啦

攬炒有成績睇了

藍屍+三萬黑警好快冇得去旅行

呢個時候 各國應該咁回應：

唔會回應個別個案，我國入境部門是根據既定政策和法例安排外國人的入境事宜

外交關香港政府咩？

話佢不善管理已經俾面左，林鄭直頭係無能，好多野都交返俾民間自己處理，近大半年既政府操作完全揭露港府根本唔識管理，平日無事只係識食老本同擺款認叻，一遇新事件就束手無策，撐起香港既係市民，無香港市民既港府只有沒落

醫療系統世界一流?
咁點解會無口罩?

柒婆應該派個外交官過去交涉啦！係自己個城度廢噏有L用咩
睇下黨又sup 唔support佢？

條撚樣到底丢撚夠架未?!
丢架都要丢出國際 除左條柒婆真係冇人夠膽認第一

真係弱智架喎佢

林鄭以經癡忍先咗線.